直擊元朗鳳姐大廈 尿漬毛巾 被單 口罩佈滿梯間

元朗色情十街的「三無大廈」被鳳樓進駐，嫖客自出自入。麥超億攝

鳳姐在三無大廈梯間排排坐、排排企的場面，日日如是。

鳳姐大廈內梯間佈滿用過的尿漬毛巾、被單，萬一遇上火警阻礙市民逃生。麥超億攝

...
三無大廈「冇王管」，雖然民政總署自2011年起推行「大廈管理專業顧問服務計劃」，協助業主成立法團和申請資助等，令其數目由2011年6,600幢減至5,255幢，但個別地區三無大廈數量不跌反升。其中元朗區過去9年竟由262幢增至311幢，《蘋果》走入「色情十街」一帶唐樓，發現部份「鳳姐大廈」即使設有法團，但久久沒有運作，名存實亡，嫖客自出自入，令唐樓重歸三無大廈之列。

大廈大閘24小時中門大開，門鎖被毀，如無掩雞籠，任何人均可自出自入，雖然名義上有法團，但大廈沒有看更、閉路電視或消防設備。在三樓工作的鳳姐稱「擔心唔到咁多」，更反問：「唉！人哋唔關燈唔關火爐都會唔安全，有鐵閘冇鐵閘都冇咩關係？」訪問期間，嫖客上上落落，逐家逐戶「撳鐘仔」，連穿運動裝束的女記者亦被人尾隨。

一家4口住在天台屋近4年的劉女士稱，大閘整好又被破壞，治安成疑，「好多走上嚟又痾屎又痾尿，走上嚟食大麻，好臭呀！乜嘢人都走上嚟，你話係咪散播病毒？」在劉女士身旁的8歲女兒，也按耐不住向記者投訴說﹕「係呀，我哋忍受唔住喇。」另有業主入住6年，發現色情架步有增無減，一樓至六樓也有「一樓一」 ，直言法團形同虛設，只負責聘請阿姐做清潔，搞搞衛生，但其他事一概不理。
...

圖中嗰幾條女係咩女嚟??

呢楝樓同買球拍果座一樣

女記者好危險

咁既地方郁派女記者去
個女記者得罪左上司？

又唔錯喎

8歲女忍唔住幫襯?

點解可以住係果度4年

窮掛

痴撚線 ching食開味咁重口

第二張嗰啲

隔住個mon

唔同球拍有人專業管理 呢啲俾走地老g做汚糟好多

元朗國有幾奇，班狗同入境署又唔查ID，呢班全部都非法居留

男記者
1. 俾人當雞蟲，女住客唔會俾佢訪問
2. 忍唔住幫襯，變咗唔中肯

性別歧視男性

一定係蘋果鳳記組

有冇巴打組隊去聞?

元朗見過有一棟鳳樓
係要行旋轉梯上樓上嘅
但唔記得確實位置

D呀姑同建興差咁遠

係男人就會叫雞既咩

擺明因為環境差有平租先忍

@雞蟲狙擊手2

玩咩有尿？